其實香港好多人都手停口停，唔好話人地點解要翻工！

我知道你地對香港政府有訴求，但人人家中都有不同經濟狀況，唔好話D人點解要翻工。

咁你都幾廢
做乜唔儲下錢

呢到泛指一班勞工階層，唔系我

雖然我好明白佢地既難處 都覺得罷唔罷工係個人自由
但想講句返少一日工就會餓死？
平時唔去屌下個8號波？

屌你老母, 就係個仆街政府搞到民不聊生, 物價租金係咁升, 但人工就唔升, 依家就係幫佢地推翻個暴政爭取更多

將軍澳街坊！！！！！！

講都餓死又嚴重左
不過又有幾多人系為住屋，子女，父母呢幾大個問題而煩呢？
你話翻少一日半日，咁你又知唔知有幾多人又真系差呢一日半日錢而捱生捱死咁做，去養家活兒？

返少日就餓死

又唔好講粗口先
講香港民不聊生？
咁點解之前又唔搞三罷。系要有其他事先敢出黎三罷？
咁做擺到明系有心去做
系，政府系搞到香港民生廢，咁又何嘗唔系兩方的錯？一邊放任不理一邊越做越Hea，又有無諗過其實兩邊都有錯？